屌晒你哋！民間記者會手足咁辛苦請嘉賓搞記招，你班連登仔係咪睇完直播就算？快撚D幫手推片做文宣！！

記者會完咗就係我哋做野嘅時間
麻煩大家唔好睇完直播討論完就算，我哋要用盡所有資源將記者會嘅聲音傳出去
呢兩段片雖然有D長，但係非常入屋，絕對有助我哋係膠著狀態下全面收復民意
緊記除左推爆連登，我哋仲要喺Facebook, WhatsApp, 現實等等渠道share，唔好墮入同溫層效應
請手足幫手整埋文字版本，同埋貼去Facebook各大群組廣傳
除左網上文宣，我哋要繼續搞放映會，派傳單，更新連儂牆，全面收復同鞏固中老年人嘅支持
再講多次，民意戰係好撚緊要

黃大仙媽媽街坊講述8月3日與女兒回家被警察恐嚇經過
Youtube:
FB:

深水埗準媽媽街坊講述8月6日警方在深水埗發射催淚彈的可怕經驗
Youtube:
FB:

原片喺度，隨意修改加字幕剪接，總之要廣傳

同意 但巴打下次隔下行 睇得有少少辛苦

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

Pish

用電腦出post，唔好意思

真 NOISE就有 但唔夠多！文宣組幫拖！

push

推

兩條媽媽片有881晴朗phone-in級數, 大力推撚爆佢要全香港媽媽都知發生緊咩事

推上熱門

Push

想要精華版

請手足整好upload上嚟，我唔識整

上面有youtube fb link
like&share

8.9 機場萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行
少你一個真係少好多
今日1:00 機場見

立即share，有文字版出嚟都立即share

推!!!

幫手推上熱門

突發 : 今個星期日朝早9點半係工聯會秋季課程報名日, 有冇文宣組想去各報名中心洗藍絲腦?

幫推
我覺得上次手語果個正d

呢d剪接大眾會易入口d
多謝幫手cut片

有冇人幫手整文字版

Fb share數得咁少，成班仲係連登圍爐

支持

啱啱喺FB 黃大仙group貼咗

有冇其他FB大group可以貼?求大家幫幫手

依加唔知咩事俾人洗地 大量一毛狗 推垃圾post

唔識整片...

但一定支持廣傳到南極！！！

幫幫手推

我都搞咗成朝先剪到出嚟
如果真係冇人整文字版今晚要OT整

唔好意思，借個位做文宣，好人一生平安

link已修正

推推推推

再係咁真係會輸！好似無人理咁 我地無野輸啦各位 中共個信用評級系統 輸咗 外國撤資 警黑合作 黑警當道 懢權

推推推推推推推

文宣組繼續齊齊做文宣
勇武派繼續裝備 upgrade

兄弟爬山，各自努力

五大訴求 環環相扣
不分化，不割蓆，不篤灰

讚左先

推啊

五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

雙普選設時限，為港獨正名，不能無了期五大訴求

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

上彈啦
中毒症狀match到醫委會記招講既病徵

委內瑞拉西蒙·玻利瓦爾大學教授莫妮卡·克勞特爾（英語：Mónica Kräuter）蒐集該國政府在2014年使用的催淚彈（英語：2014 Venezuelan protests），研究結果顯示超過72%的催淚彈已經過期，且過期的催淚彈分解成非常危險的氰化物、光氣和氮氣。

光復香港

推!!!!!

冇錯 唔係同我地講架
係同你屋企班兩老講架

Whatsapp廣傳呀

有無手足幫手貼埋去Baby kingdom

香港警察係恐怖分子
無差別攻擊市民

警方係港共恐怖組織
勾結黑社會

跪求文宣組幫幫手

唔好再侮辱狗隻

真係要幫手推。

係咪有範文

多謝民間記者團體

香港人團結加油
我哋無退路，退一步唔係海闊天空，唔係袋住先
而係新疆集中營，全香港監控燈柱

我哋會羸，一定要羸
五大訴求，缺一不可

爭你一個爭好遠
多你一個幫到好多

我哋會有一日係煲底下面，夏愨道，警總，立法會門口，大家除低口罩，頭盔，真真正正係度野餐

天佑香港，香港人要羸返香港

1 元朗事件
2 鄭松泰單 假number/輔警變防暴
3 荃灣斬人

有冇人整理下記者每日必問事件？

俾屋企人睇/ 淺藍睇

推有用post

Sorry

麻煩cut 精華 send 俾家人 朋友 FB

send條片比佢哋慢慢睇

推推推，放映會

一定要搞, 18區都要搞

推，辛苦各位巴絲出力

推，share in facebook and ig

推呀！

推 五大訴求 缺一不可 8月9機場和你飛

唔好浪費左大家既心血

真係要宣傳
好多廢老都唔知

文宣們，辛苦你哋啦

19嗰fb page 做咗
Share出去就得

派傳單 係街坊播影會播！

推推推

今晚通宵加書面語字幕
放youtube 俾多啲台灣人睇

加油呀！推

各位落街派多d文宣 平平地a4黑白對摺開半就ok了 最緊要唔好停

剪精華向fb 各大谷週圍貼先有用架
脫離同溫層呀

光復香港 時代革命

推！

推呀

名已留, 食完番嚟睇

done

推.jpg

可唔可以cut曬4個嘉賓說話

推緊

做放映會呀

唔好用準媽媽

用大肚婆

講擔心催淚彈危害母嬰健康

UP

推呢個

認同

推上去

Piahhhh

個手語好搶戲

share

我本來都想叫我的中立媽媽睇嘉賓訪問，但整過民間記者會太長，我都唔知點算。
現在有嘉賓版本，謝謝提供，已send了給我媽媽

請保持危機感
唔好再打飛機
思考如何反制
勿再自視過高
脫離同溫層
打輿論戰，最忌低估敵人。

兩位媽媽都講得好好呀，道德感染好強，主力推

借推

既然民間記者會都開到，我地下一步係咪可以成立民間調查委員會？

民間記招搞到好好！

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[行動post 冇人理]未來數日反送中活動簡報

［整合］810 811遊行集會去邊好

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

感謝

文宣呀

幫幫手貼去其他fb谷
完全無從入手

唔好屌啦， share 上fb 啦

死259搶lbj冠軍

送中修例，不撤不散
五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

切忌將五大訴求扭曲

幫推

支持！

民意！

推呀！！！！！

文宣啊！！！

pish

推佢老母

推佢老豆

send比長輩睇

Push

——————-8月9號至8月11號 和你飛 機場見—————-—我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。保護家園

幫手打破同溫層

反對大台，記者會不代表我

唔好等人做文宣，人人都可以自己落手補位。

[置頂] 人人都可以學做文宣

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推處熱門

推
第二次明顯改善好多，每一條都識帶返去政府度，抓緊主旨為五大訴求，方向正確，睇得出你哋嘅準備工夫，抵讚！繼續加油

推 動之以情

YouTube兩條片都可以加字幕

幫手推

有QR CODE 可以印上去俾人scan

各位可以喺兩段Youtube片留comment, 幫段片增加visibility (好似係)

airdrop文宣

成班掛住屌人搞大台

派傳單，放映會，連儂牆

鞭策下先得 踢一踢先郁一郁

對唔住
即些牙

文字 版 貼牆

#dragonboat#

推
大家唔好其他分化post啦

推丫

推呀
大家唔好再理警狗果個柒會
大力宣傳下民間記者會比唔同層面的人

有冇考慮過記者會加d論據？
影片 相片

樓上有巴打整文字版，要幫手開聲

放映會

下次民間記者會
麻煩Backdrop 加埋當日既 topic
咁會容易D分到邊條片打邊條片

推爆佢

up

文宣拜託你地！

我都覺得宣傳不足 做唔到引起輿論既效果
放左工要好有興趣果啲人先會自己上網搵黎睇
啲港豬鬼會特登搵黎睇咩
唔宣傳結果又係自high
快啲同我散啲片出去

民間記招可否幫忙問下：
1. 唔戴委任証點同監警會投訴？
2. 有d比假no, 應該點投訴？

Thanks!

推！！

個記者會香討同BK攪架麻
連登仔梗係睇左就算架啦
連登唔係大台呀屌

推下屌

要俾多d人睇到

可以再cut成精華？一個人講8-9分鐘真係有點長，明白係真實體驗，但啲藍絲/中立派唔會有心機睇/聽晒全部。同埋要唔要標題黨？

深水埗準媽媽有家歸不得？！無辜媽媽憂慮無差別催淚彈的傷害⋯

利申：9up

民意戰係好撚緊要

可唔可以比d具體意見cut邊段，total幾長到

文宣組出黎幫手啦

文宣要人呀

唔好停呀

文宣

如果d 片加咗字幕應該會吸引人睇好多
有時d 人冇耳筒喺身 特別扮工喺office 嗰d 就唔會睇
就我個人而言 睇戲就算廣東話冇字幕硬係差咁d

有冇d 文宣gp 可以幫手
利申 可以幫手打字幕但未剪過片

推推推 依個記招宣傳最大效益

做文宣!!

Youtube條片可以加字幕上去
大家幫手

整qrcode落紙貼出去比人掃?

再推

可以

推呀連登仔

youtube link 轉 qrcode 落文宣圖
之後再印貼連儂

和理勇武 各自爬山
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

借你一個位，希望大家可以將民間記招，同狗吠會狗狗唔敢答既野融入連儂牆

我覺得連儂牆可以再進化

推到文宣組睇到
唔好白費心機

大大力推

推爆所有民間、專業人士記者會日
推到所有政府／警察垃圾記招無人睇！

【立場直播】鄺葆賢醫生等召開記者會 分析催淚彈後遺症

喱個醫生記者會高汁

感謝ba打!

用呢個網就得

啱呀~ 我日日推

隨左連登推要貼FB, WhatsApp share 先有用

剪片，加字幕，整文字版
網上文宣(BK, FB, Whatsapp長輩圖), 派傳單，放映會，連儂牆(連QR code睇片)

突發 : 今個星期日朝早9點半係工聯會秋季課程報名日,
有冇文宣組想去各報名中心派野, 洗藍絲腦?

大家多睇，多like, 推到佢上熱門

專心做自己文宣，放映會，連儂牆，行動
堅持五大訴求，唔好被帶風向

唔屌得唔得呀

pppppush

推上熱門
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推啦

推番上去，政府不斷分散注意力，請集中火力

🔥反送中 文宣谷link🔥

中文 Channel (請share)：

定時更新做好嘅文宣圖以及重要資訊。
收到圖嘅大家可以大肆宣傳/forward 於各社交平台 。印刷組可以喺到揀認為適合嘅圖，製成單張及貼紙。

國際 Channel (Please share) :

多國語言嘅翻譯圖，請多share喺reddit, twitter, fb, ig等平台，引起國際關注💪🏻

🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

公海 group:
(暫時private, 想入請問谷員dm admin)
意見交流，提供資訊，再由設計組製圖。非設計組谷員亦可自行設計圖片，admin會篩選適當嘅圖放上channel
*注意* 公海人數眾多，難免訊息會比較雜亂，請各位盡量focus返討論文宣事宜，唔好off topic。

印刷組：
(暫時private, 想入請問谷員dm admin)
負責籌備印刷貼紙、海報、派單張。

Copywriting/設計組：
(有經驗人仕請dm admin)
負責設計同製圖，以及整理文字內容。

文宣谷 國際翻譯 專責小組:
(要人，麻煩識多國語言嘅巴絲幫手🙏🏻)

明日大嶼/國歌法 文宣 專責小組：

🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

- 請大家唔好亂入谷, 諗清楚確定有興趣會討論會做嘢先好入
- 如果整唔到圖可以討論完idea, 再去公海叫設計組幫手

推！推上熱門！

幫手呀！

可能剪得好差 不過幫手share

我係文宣組

想整媽媽片嘅人入嚟！

入嚟之後講我要整媽媽片 我就幫大家分組

要人！！

要人

facebook link 好似死在

擬定903中學生大罷課討論

剪咗喇
加咗字幕喇

【求幫推廣傳】民間記者會媽媽分享 (精華中英字幕版)

有巴打做左, 連字幕

巴打好嘢

多謝民間記者會手足!

巴打整咗

自己一個做嗎

香港V煞巴打整既

FB段片因為FB block咗我account死咗

搵人貼精華版去各大group

文宣連儂牆放映會傳單

文宣最重要

89-811和你飛！

810,811都有遊行！

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

阻一阻大家

絲打真系好堅 中英普皆可！
感謝各位付出民間記者會付出巴打絲打

係咪打字都懶？
求人幫手不如自己打
語言輸入都好快